如果你唔同侵一邊,你就係恐怖分子果邊

Either you are with us, or you are with the terrorists

wfc

選完又反
侵侵最應該屌既又唔屌
好似醫保呀 TTP呀 起牆呀
居然反佢唔收難民加強管制
唔通人地比十碟撈麵你食
有一半有毒你都食咩
琴日加拿大又斬人啦啲大愛撚收皮啦

加拿大單野係極右白人做又入難民數 睇得breibart多？

打個比如啫
但係危險唔係冇呀麻